{  "Name": "Оценка навыков создания эффективной команды",  "Questions": [    {
  "Question": "Как вы подходите к распределению задач в команде?",      "Answers": [        "Распределяете задачи на основании личных предпочтений сотрудников",        "Учитываете навыки и компетенции каждого члена команды"
  ]    },    {      "Question": "Как вы поддерживаете мотивацию в команде?",
  "Answers": [        "Используете поощрения и благодарности",        "Создаете условия для профессионального роста и достижения целей"      ]
},    {
  "Question": "Как вы действуете, если в команде возникает конфликт?",      "Answers": [        "Предлагаете участникам конфликта решить его самостоятельно",        "Организуете конструктивное обсуждение с участием всех сторон"
  ]    },    {      "Question": "Какие методы вы используете для улучшения взаимодействия в команде?",
  "Answers": [        "Регулярные совещания для координации",        "Тренинги по командной работе и улучшению коммуникации"      ]
},    {      "Question": "Как вы оцениваете роль лидера в команде?",      "Answers": [
  "Контролировать выполнение задач",        "Вдохновлять и направлять членов команды"      ]    },
  {      "Question": "Как вы определяете цели для команды?",      "Answers": [        "Ставите задачи исходя из общих целей компании",
    "Вовлекаете команду в процесс постановки целей"      ]    },    {
    "Question": "Как вы реагируете, если члены команды не согласны с вашим решением?",      "Answers": [        "Объясняете свою позицию без дополнительных обсуждений",        "Прислушиваетесь к аргументам и рассматриваете их"
    ]    },    {      "Question": "Как вы работаете с новыми членами команды?",
    "Answers": [        "Позволяете им адаптироваться самостоятельно",        "Обеспечиваете поддержку и вводите в курс дел"      ]
  },    {      "Question": "Как вы поддерживаете баланс между индивидуальными и командными интересами?",      "Answers": [
    "Сосредотачиваетесь на достижении командных целей",        "Старайтесь учитывать и командные, и индивидуальные интересы"      ]    },
  {      "Question": "Что вы делаете, чтобы члены команды чувствовали свою значимость?",      "Answers": [        "Хвалите их за успехи",
    "Подчеркиваете их вклад в достижение общих целей"      ]    },
  {      "Question": "Как часто вы собираете обратную связь от команды?",      "Answers": [        "Только в случае проблем",
    "Регулярно, чтобы улучшать процессы и взаимодействие"      ]    },    {
    "Question": "Как вы поступаете, если видите, что один из членов команды перегружен?",      "Answers": [        "Даете ему время для восстановления",        "Перераспределяете задачи для уменьшения нагрузки"
    ]    },    {
    "Question": "Как вы справляетесь с отсутствием вовлеченности у отдельных членов команды?",      "Answers": [        "Стараетесь их мотивировать через поощрения",        "Выясняете причины и предлагаете индивидуальный подход"
    ]    },    {      "Question": "Как вы организуете работу в команде при выполнении срочного проекта?",
    "Answers": [        "Усиливаете контроль за выполнением задач",        "Четко распределяете задачи и поддерживаете коммуникацию"      ]
  },    {      "Question": "Что вы делаете, чтобы развивать профессиональные навыки членов команды?",      "Answers": [
    "Отправляете на тренинги при необходимости",        "Постоянно предоставляете возможности для обучения и роста"      ]    },
  {      "Question": "Как вы поддерживаете позитивную атмосферу в команде?",      "Answers": [        "Проводите корпоративные мероприятия",
    "Создаете культуру взаимоподдержки и доверия"      ]    }  ],
  "AnswerCost": [ 1, 2 ],  "Results": [    {      "From": 16,
  "To": 21,      "Message": "Ваши навыки создания команды требуют доработки. Для улучшения навыков создания команды начните с внедрения тимбилдинговых мероприятий и развития методов мотивации. Сосредоточьтесь на повышении эмоциональной компетенции и развитии навыков лидерства, чтобы,укрепить доверие и вовлеченность сотрудников."    },    {
  "From": 22,      "To": 27,      "Message": "У вас хорошие навыки создания команды, но есть пространство для совершенствования. Развивайте лидерские качества, фокусируясь на индивидуальных особенностях членов команды. Более активно вовлекайте сотрудников в планирование и реализацию общих целей."    },
  {      "From": 28,      "To": 32,      "Message": "Вы демонстрируете высокий уровень навыков создания эффективной команды. Ваша работа помогает добиваться значительных результатов. Продолжайте делиться своим опытом и применять инновационные подходы для достижения новых высот."
  }  ]} 